[拋磚引玉］一班社工淨係罷工無撚用架！

標題黨引左巴絲入黎

除左罷工，仲要社福界罷埋市

大家都知社福界發起8月5日發夢時大罷工
但係一班社工擁抱大愛精神，怕得失社會福利署。驚服務單位有懲野有處分。一切都係bullshit.
知道好多社界同工巴絲都為左唔好影響服務原則之下發起罷工/用最低人手維持服務！

其實係無撚用！！！！
其實係無撚用！！！！
其實係無撚用！！！！

對於社署對於政權黎講，一班社工罷工唔罷市根本毫無影響力。
如果要帶來影響力，一定要罷埋市, close埋center啦（高危緊急服務單位除外）

罷市先係實踐癱瘓香港的唯一真理！！！
罷市先係實踐癱瘓香港的唯一真理！！！
罷市先係實踐癱瘓香港的唯一真理！！！

咁多位社福同工巴絲，只要我地多團體多NGO咁做，社署一定唔敢秋後算帳！
難聽d講,如果驚SQS追究，之後先再算啦。Sick leave 都唔係前線同工責任。
最多之後咪開多一日比社署。

除非個service unit 好撚高危/urgent service
Eg. 任何緊急宿舍、院舍、IFSC、ICCMW等等

得罪講句，如果係普通DECC、NEC、 ICYFC、CC、NLCDP、URSST、甚至社企等的服務
無社工唔會死既service，反而香港死左，仲難救。
罷撚埋市啦屌！

溫馨提示：
社福界同工唔好再執著罷工需唔需要拎假定NO pay leave.
*要對準罷工最撚大既效果係癱瘓社會，表達五大訴求*
非工業行動既罷工無人工，絕對好撚合理。

咁多位同工
如果您睇到呢個post, 呼籲埋隔離位同事，

集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！
集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！
集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！

五大訴求 缺一不可
1. 立即撤回「逃犯條例修訂」。
2. 收回「612暴動」定性。
3. 成立獨立調查委員會，以調查警方於整場反送中運動過份濫用暴力執法。
4. 律政司必須保持政治中立，絕不可政治檢控。
5. 落實雙普選。

推

又得啫

做聖公會嘅點算
連請假都未必俾
要抱住唔做嘅決心

最緊要人多

Sick leave 是員工福利。
請左假 公司無權干涉你做乜野

對，今日星期三 仲有時間可以醞釀

罷啦 但老細唔嚮應 所以centre 照開

罷工但係要罷到服務繼續
都唔知話社工係有愛定戇鳩

一定係後者

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

Sad but true
咁樣罷同612一樣
無進步
社福界無進步呀屌

藍絲老闆？
拍佢枱

Push

同事

集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！
集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！
集體Sick leave, 實行罷市癱瘓香港！！